一人一個去男/女朋友屋企見家長會買啲乜上去？

買套

對方會幫你諗埋 始終人地係一家人知道有咩會鍾意

參茸海味

agree

水果

佢準備啦

佢話唔洗叫我唔洗買 但我覺得唔喺幾好

會唔會好老套吖

有無小朋友喺度?有既買件cake or 雪糕
會飲酒既買梅酒呢d大家都飲得既?!

Good idea

唔會啦，你又唔係送俾你女朋友，都係送俾佢兩老，送水果正路架啦，當然係買有包裝個隻啦。都好得體。

生果最穩陣